有冇巴打有心臟科醫生推薦

如題

中環鄭俊豪

林嘉慶

謝德新

呢個好好

真係冇諗過會有需要睇心臟科醫生，已經做咗booking，麻煩各位巴打鳥

係邊個?

尖沙咀 Leung Wai Fung醫生

現在如何?
醫生幫唔幫到你?

有勞巴打關心

睇完個心臟科醫生之後，醫生話之前個ECG顯示個問題係唔正確，姐係ECG錯咗，個人冇事